神駒會戰勝歸來，城邦派掃進棺材

神駒會戰勝歸來，城邦派掃進棺材
對面益友裁判不悔改
誓殺滅熱城全為愛
督數百倍變閪台
鋪天蓋，撐不住飯蓋

後面好教會喎

喂你唱歌定朗誦呀

邊間教會?

最尾一句諗唔到

仇思達都吹捧

熱血公民

咁快變白痴....好可悲

邪教唔駛啱音

hello
我喺攝影台嘅post見到你問野
但唔想係嗰廳回

關於你問嘅斜紋pattern
我認為係xray造成